講真，國際社會十分險惡，連中共係出面都經常被撚。香港人如果善良到中共都應付不了，咁係出面都唔知點生存

你見大陸人係香港係惡，但係外面一定惡唔出樣就知。